[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

動漫節就嚟到
小弟聽過而家有套動畫好hit
想買定套衫，到時動漫節著
想問邊度有得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

其實，我等唔切動漫節
有冇巴絲嚟緊果個星期會出cosplay一齊影相？

如果全世界一齊著 佢地會唔會以為自己友

試左先知知

所有熱愛動漫嘅人都係自己友

推

會有個白衫出黎使出大範圍魔法
確認埋你係自己人

幫推

深水埗

會唔會去cosplay?